發覺年年都有班人話下年市差,唔好轉工,保住份工緊要

朋友,同事,家人都咁講過
之後就會講埋一份,市差,有份工算唔錯,做多幾年,又離開唔到舒適區

唔想你有得升職加薪爬佢地頭